升到31700點解一啲都冇感覺

身邊冇朋友問股票 行街市又冇聽到C9講 究竟升緊啲咩

因為新聞都未去到日日擺係頭條咁播

山幻兒果陣新聞日日擺係第一則新聞咁話破頂

因為D師奶最鍾意買細價, 但呢轉細價唔識升, 個個都西口西面, 仲點會講